BOMBA牙FOX上蘋果動

仆街牙FOX依家食餐飯都1000蚊埋單, fatfat la

邊撚個bomba???
阿豬阿狗都擺上連登

頭3秒
BOMBA今次直接坐上船試水溫

邊撚位呀? 邊個想知呀?

唔玩youtube最後CAP位位觀眾5蚊尾水個位?

係呀 牙FOX大導演